GOT7親發手寫信「亮點藏滿團魂」 7年合約正式終止…鐵粉哭了！

JYP娛樂旗下當家男團GOT7 11日透過公司發表聲明「雙方為了祈願新的未來，在協議下決定不續約」，團員們未來各奔東西，19日合約正是到期，7名成員也紛紛在Instagram曬出手寫信，最後一句喊話歌迷「love you I GOT7」看得大批粉絲都相當感動，引起熱議。

GOT7與JYP娛樂的合約正是在19日到期，7名成員曬出手寫信，寫下「各位鳥寶寶（粉絲名），我們是GOT7，首先要用這種理由發文，真的對妳們感到非常抱歉，我們與一起開始並一同努力到最後的JYP娛樂結束合約，未來的日子裡以不續約的方式為對方應援，我們每一個成員都已經找到了以後可以攜手努力的夥伴了，因為想要在第一時間與各位歌迷分享，才寫下了這樣的手寫信」。

▲GOT7手寫信。（圖／翻攝自Instagram）

不僅如此，GOT7的手寫信中還提到，他們了解因為成員們各奔東西，對於粉絲來說會造成很大的不安與傷痛，因此可以保證一點，就是「絕對會為了歌迷繼續做音樂」，希望可以繼續一起度過未來的日子，最後也向粉絲喊話「一直支持著有許多不足的我們，過去的回憶不會只留在過去，希望可以向著未來，以後的日子裡，7位名成員會一直展現出不同面貌且成長的模樣，love you I GOT7」。

此外，GOT7的手寫信中，是由7名成員共同完成，只要看字跡就可以發現是一封由7個成員一起寫下的信，這個舉動也引起了許多歌迷觀眾，認為他們是在表達「GOT7永遠是一體」的想法，感動了大批粉絲，紛紛留言「看到就想哭了」、「默默流下眼淚」、「今天合約到期，我的心也空空的」、「這一天還是到來了」，引起熱議。

抵死啦China man

出道紅不過五年，呢個係魔咒。
加上隊野根本唔紅，解散係正常，我諗同wang先生關係不大。